如果你做經理人，要簽一個香港藝人，你會簽邊個

未紅或者紅咗都得
你最想捧嘅人

我簽RubberBand

攬炒巴

唯有飲者L其M
麵咪媽
青山走犯

肥蛙
安東妮亞
米露迪

衛蘭 唔係入錯公司 佢會升得更高

周潤發

陳同佳

梗係晴天林或者漏奶啦

緊係簽陳奕迅 楊千嬅 謝安琪

然後雪藏佢🤣

Dada

呀屌，係喎唔記得呢3個

清

你似乎想做其他嘢

依家邊間

當年好似係黎明一手捧到佢有人識 然後就沒有然後了

好可怕嘅fans

依家霉到...